[任屌］黃店門檻太低 其實係有問題！！！

聽到好多巴打話黃店門檻太高, 搞到好多想加入黃圈既商店好難做.

我個人對呢個睇法有少少野想講.

首先, 何謂門檻高? 根本就無一個standard去定義. 同埋我想話比大家知, 門檻過低有咩問題.

第一: 如果佢本身係藍底, 但因為無生意, 就求其係咁易賠貼張野扮黃, 我地就當佢係。
但如果佢用賺到既錢黎做壞事害手足, 咁變相就係我地間接害手足.

第二: 如果越黎越多扮黃店, 最後全世界都話係黃店。即係當場運動未發生前, 有1000間店(未分黃藍),
到最後1000間都話係黃, 咁同當初有乜分別? 咁樣係咪失去左黃圈既意義同威力...

第三: 如果求其話自己係黃店, 但乜都唔做, 咁有無呢間黃店都有乜所謂? 反而仲分薄左我地既消費, 對真黃店黎講根本無好處。

記住, 我地係因為佢做左d野, 而認定佢係黃店, 所以先撐!
唔係因為自己想食/鍾意食, 就搵藉口話佢係黃店.

所以我個人有少少提議定門檻.

要做(第3點一定要做, 其他自行決定)
1. 貼文宣
2. 係公開或官方渠道表態(撐遊行/屌狗/屌淋病)
3. 曾經/間中做一d幫助(有需要)人士既活動, 例如捐款/優惠/等等
4. 請義士

不可做
1. 一定唔可以播CCTVB, 呢個係最大/最毒.最仆街既洗腦源頭,
唔好話唔播會影響客量, 睇得CCTVB都唔方黃得去邊, 佢點樣抹黑手足大家心照.

2. 借名義食人血, 呢點唔使多講.(一經證實, 永久Balcklist)

如果肯做上面嘅事，就算你係扮或者呃我，我都甘心d

歡迎補充或者唔認同既可以隨便屌, 不過請講埋原因同建議

推

同意

推呀

推!

YES 而家間間都話係黃
搞到啲消費力分薄哂 真黃叫哂救命

要有個最basic嘅standard 推

話自己係黃店但乜都唔做，呢d要唔要都罷，
根本無好處之餘仲要影響左真黃店

罷用藍係最基本
但根本唔應該亂咁擴大黃圈
係咪覺得黃圈大咗好威威好有成就感?

agree，見你嗰啲都好基本

第一：你眼前見到嘅黃店都唔知佢賺咗啲錢係咪幫手足架，重點係要靠我地自己監察
第二，首先呢樣嘢係唔會成真，因為做黃店註定係會得失中國生意，如果全世界外表上都係黃店，代表住所有人都願意犧牲喺中國嘅經濟價值，而選擇我地呢邊。去到呢個位有幾多藍扮黃會慢慢變咗真黃，到時中共應該驚到仆街
第三，只要肯話自己係黃店嘅，就係黃店。只要佢地唔做有違背我地價值嘅嘢就得，例如支持警察。都係靠我地監察，我地咁多人唔難監察到。

不過優惠就未必需要，特別係本身都唔大個D，做大咗先再回饋都得

同意, 起碼有表態, 唔係一句"香港加油"就得

投名狀

真黃店有好處咁又點？
有邊間黃店真係用佢賺多左果舊錢拎番出來？
間間賺多左咁多，最多都係出來派下水。得淡笑

呢啲睇心意，肯做就得，多少都無所謂，同埋優惠對象係有需要人士，唔一定係大眾都得

但呢啲就自己CHECK, 自己決定去唔去幫襯啦
坊間咁多和你EAT, 黃店APP, 有哂證據, 你覺得夠黃咪去食, 唔夠咪揀第二間

同意要有規矩

推呢個 需要商討

做完咪係官方或公眾渠道表示下當宣傳囉（當然有少少部明啦，唔係鳩up）....同埋我係話間中做，唔係長期做

yes,

記同，好似個d乜柒IOS標準一樣，但內容一定要詳細傾

第2同第3唔同意

第2:咁佢講得黃店 表面一定要支持所有黃政策/反藍 咁到時全個社會都係黃 又點會唔好呢？

第3: 佢冇做野唔會比人叫做黃店 所以本身已經唔成立